但你一笑一語可以一秒間扭轉天昏跟地暗

依家無人聽彭羚

有
我！

但淨係聽過囚鳥

我像是一個你可有可無的影子

冚家剷停止叫春再叫死全家

小玩意🖖

樓主好似好感同身受 ！

漩渦我起雞皮

眼淚是唯一的奢侈

凍凍咁望住你講大話嘅樣

凍乜春

醒呀樓主！！大件事啦！

原來已經天光啦！